（又益廢老）Uber加完價推長者優惠

早前Uber大幅加價，旗下幾款車嘅最低車資加咗三至八成，轉過頭，佢哋就推出「UberSENIOR長者日」優惠喎。

Uber宣佈，由9月至12月，每個月1號嘅上午11點至下午4點，65歲或以上長者搭Uber可以每程平50蚊。

香港區總經理佘雋知話，老人家近近哋出街飲茶，50蚊就夠晒cover車費，同一日最多有兩程優惠，仲啱啱夠來回㖭。

撘兩蚊巴士唔好

又限日子又限時間

加三至八成唔會考慮再搭👋🏻

短途撚先加者
長途撚除左5蚊預約費用無變過

證明好多人睇新聞淨係睇幾句

忍唔住賴係車到

識得用uber既老野都幾犀利下

咪，戇鳩

仲好，少左短途撚爭車

電話都唔識用 淨係認得地鐵啲紅色位

啲廢老妹妹下call到車先算啦

的確易call車左